蕭若元：北京政權短期內係唔會倒台！！！

7:00

燒山型反物貨炮發射

多謝蕭生，蕭生好嘢

仲預言一世返唔到香港
燒生認清自己功能

係

我國強大,邊似會倒

終極一燈！

分析正確
北韓 政權倒台
北京政權 都唔會倒 台

支持燒山

一定唔會！會千秋萬世

99年成大錯

燈力十足

燈~~~

燒山.gif

佢計漏左加速師個factor
北韓委內端拉依d唔會威協美帝利益
但支那就唔同

多謝燒山

個問題係
美國唔會出兵打中國
最多喺藍 海賊槍走火
美國主可以製裁到好似 俄羅斯 效果
一定要本身人民出嚟起而
先有可能 到台

燒山好嘢

我燒sick ball

倒台之後小粉紅咪唔洗翻牆

靜靜地贏唔得嘅

燒山今次靠你啦

屌 呢個好笑

push

流星花園嗰幅先好笑

支持 理解 尊重

等緊長命百歲身體健康張gif

一定要燈中

燒NN

燒山好野

咁快出大絕

燒山

7月1~15短兩個禮拜號個局勢惡化之快根本我覺得史無前例
今次支那害撚死左美帝本土十幾萬人＋經濟損失幾萬億up
當年蘇聯有無咁害９美帝丫？
類比北韓委內端拉之類基本已唔同層次
老實講真係要睇到大選前侵侵連任機有幾高
到9月如佢重落後的話佢為連任
應該會美帝會封鎖南海，趕９支那出南海
打唔打得成就睇粟米習還唔還拖囉

支共永垂不朽

多謝！

雙方都想出兵 點會無機會 一個想連任 一個想以亂平亂

Burn Hill Good Thing
Thank You Burn Hill

好正

中國大部分革命係貴族革命

成龍三連擊：
問我國家哪像染病
千里黃河水滔滔
豈容國土再遭踐踏

蕭生三連擊：
共慘黨國祚會破蘇聯73年紀錄
中共唔會短期內倒台
中國絕對唔會四分五裂、八國聯軍唔會再入侵

燒山講中咗國安法一定會過
所以我信燒山
大家唔好有幻想

燒山要開大技啦

想睇

神力一燈
一燈大師

蕭山好嘢 多謝蕭山

燒山呢獲燈中就真係世紀燈神

識玩

快人一步，理想達到！

12碼一係入一係唔入架啦

我同意嘅睇法
南海係一個重要嘅 一步
擦槍走火無可避免
但係實力懸殊
美瑛必勝
美國米長期 唔想捲入戰爭
美軍 有 傷亡
只要實行經濟制裁
其實係比死更難 受
我哋只可以等
等 中國 人 想要 啲乜嘢
革命定食草
係佢哋選擇

咁大壇應該要死左先燈到

廣東
湖南
廣西
係留著 革命 歷史 嘅血

燒山萬歲

燒山好嘢！

係時候要諗下倒台既話香港點自處了

屌你言承旭

超級大招

屌

蕭山gif全面進場

蕭NN

佢燈都唔夠連燈仔燈啦

連燈仔不願面對

南海一打，你覺得會打幾耐？

如果中國人識簫生

咁就真係：震驚十三億人

但係佢近排都好準

有国安法無事

有外力損害佢軍隊利益就難講

次次睇呢啲post都有一兩張gif 未睇過

北京政權固若金湯，永垂不朽

有幾可真係平民呀
全部都係官嚟

中國人永遠都係韭菜

其實真係南海開片,無人知之後會點!!

可以係外交和談, 亦可以全面戰爭,
更可以係最核戰人類洗牌.

Remarks:
依家南海開片機會其實唔會少於4成.

燒山對香港自治法唔會過個條片算唔算最快燈神記錄

屌你 笑撚左出來

另外果個乜水來

多謝蕭生

細良

塊面友咁多真係認唔到

In SIU, we trust

我又覺得快極都下年

太刻意會唔會失效架

唔供應軍備起條撚，香港人死撚晒都未起到義

佢愈來愈識得玩

My name is 肥蕭

入嚟睇f4

燒山出大絕支共

国安法嚴重漏洞

咁識玩

中國：潰而不崩

當年陶傑話林鄭引起世界大戰都係唔多過5%機會 加速到嚟今日 已經講緊4成

樓主個名

蕭生出街睇路

算鳩數啦

太刻意 邊會燈到

CLS燒山改圖gif

嘩掂呀今次

In 蕭生 we trust

cls

Diu

Cls 今次玩到咁大

每之預測香港有幾慘時
燒山都笑

聽見到心寒

可能佢隔岸觀火好開心掛

盡地一搏

其實呢張gif想表達乜嘢？

過尼傾兩句

次次見到都笑撚到仆街

無啦啦點會倒台
国安法就能保護国家安全

燒山火力全開

燒山既力量加持

頂多出現南海局部戰爭，之後中共戰敗笠水再洗鳩大陸人腦話唔係戰敗，中共唔會倒台

阿根廷夠同英國出現局部戰爭，阿根廷輸鳩左個政權咪一樣繼續係度

收到燒山

ok you win

又有新野

我同意你嘅想法
仲有四圍都係cctv
所以只要有 一批反習
就有機會
所以只可以等
革命 定 食草

無撚有錯

世事如棋局局新
買定啤酒同花生

希望蕭生贈我一言「一世無發達！」

殺人 / 被殺

我個名

笑到肚痛

黃金體驗鎮魂曲

不過支共敢打都成問題
輸撚左依鑊支那肺炎就要全球賠＄
美帝真係開南海拖都係行棄人工島
最大機我諗鎖國

黎明來到了

條友呢排真係認真咁 睇咗自己本說明書 㗎喎

中共行緊極左戰螂路線，民族主義易放難收，到時南海擦槍走火中共都冇得縮，好似國安法一樣，拋唔到美國浪頭咪局住頂硬上，攪到依家周身屎

依家大陸都講緊經濟內循環，最差情況中共咪閉關鎖國，以大陸人奴性，就算經濟差到要食草，大陸人都唔會反抗中共

危害國家安全！高級黑！

連登仔一齊集氣！一定唔會！

其實 要去殺人或者被殺
係好悲哀

自己講完都忍唔住陰陰嘴笑
仲要講埋expect自己有生之年返唔到香港

佢真係好愛香港

多謝燒山燒山好嘢

要俾個like

阿根廷同英國應該只係為左私利.
但中美明顯係爭東南亞話語權.
同世界霸主地位. (兩個核武大國)
中共亦可能利用今次軍事衝突,
威嚇其他國家不要追武肺賠償.

中共唔將九段線既軍撤出, 美國不罷休.
中共一定死守.(因認為自己有地利)
另外習種係狂人, 只以自己權位行先.
所以佢為權可以去到好盡. 未必打下輸左就收手.
(香港事件就係最好例子)

細聲啲
效果先大

Thank you burn hill
Mr Burn hill we trust

原來連登爲燒山整咗隻腦魔:

燒山 好波

少數奶共賣港藍絲派全部食屎落地獄！

多謝燒山 燒山好波

其實你知唔知, 2015年, 緬甸戰機 飛入雲南, 炸左幾個中國人
但中共 都唔敢打緬甸

之後中國人 係網上屌中共無能, 跟住無左件事